如果無咗信任仲可唔可以行落去

感情台無人？

直接講清楚自己感受 再講分手啦

bb唔好嬲
我愛你

唔可以，不過其實你問黎都晒氣，當局者迷，人地講咩都冇用，點都要仆過街先會肯放手。試過

你都做佢sp

巴定絲

屌 一齊落去咪自己唔撚開心日日喺度擔心呢樣擔心嗰
分手啦

有第二個啦
曾經都相信佢係第十個男人唔去滾

搵開實繼續搵
仲要咁嘅反應肯定有
差在你接唔接受到佢會搵sp
仲問應唔應該信正一死傻閪

真絲

講完分手之後佢仲有搵我
而家搞到兩個都唔開心

究竟所謂既專一
係咪只係未出軌既男人

冇信心就直接分手 唔好越踩越深 只會越嚟越辛苦
過來人 早散早舒服！佢唔值得你為佢傷心

咩人會接受到另一半搵SP
我自問又唔係耶撚

分手啦

你哋幾多歲 拍咗幾耐 條仔似未定性

痴撚線一齊返都有條刺喇
佢雞蟲嚟咋 有寶咩
對依啲唔珍惜你唔尊重你嘅人
你都唔需要珍惜同尊重佢
放走佢再放過自己算吧
加油慢慢放低

其實俾你懷疑得段關係已經完左一半
你只係未搵到證據親眼見到

佢話以後可以無時無刻比tg 同 wts 我睇

有頭髮邊個想做熾哥

下次仲會比你發現到咩
玩得一次實有第二次，比你睇之前已經乾手淨腳啦

無錯呀 衰過一次仲唔醒水咩

可能可以比次機會呢

走得快好世界
利申：都係話講笑

依家啲妹妹仔真係天真
你只會愈黎愈難發現到佢偷食
如果你想一直猜測落去嘅話可以繼續行下先

Btw,之後當你仆得勁啲你就會醒

分手啦
會即刻搶番電話既一定係身有屎

佢衰左一次 佢已經破壞左你對佢嘅信任 以後佢講咩你都只會懷疑 咪盞辛苦左自己

身有屎咪唔撚比你店部手機，

唔係咁都要一眾巴打教呀？

我唔撚出去滾，唔去撚其他女，

又咪係比條女派帽，

所以做男仔專一真係無撚用。

屌我都覺 唐突到仆街
本身我都唔知咩事
佢攞走左先反應到

信望愛
無咗信任一定唔會行得遠

比啦

傻閪

信任其實真係一段關係入面最重要嘅嘢
無咗信任只會佢講咩你都懷疑佢 久而久之你會變咗個偵探咁尋根究底
去到最後你會發現咁落去好攰

比個機會我好過啦

可以
跛左就唔得

今日佢同我講話搶手機係反射動作
我反你老母

無左信任無可能行到落去，夾硬一齊都只係貌合神離
真相永遠是殘酷的，試問有幾多個伴侶真係可以100%一心一意向住對方

其實答案你自己知
問都係想我地答你佢仲有得救
你自己仲要呃自己幾耐?
做人定做狗 自己揀

分手啦
做免費雞好開心咩

個處係咪俾左佢？,

無

呢個真
我都比人笠完帽 佢話以後唔會再犯 唔會再有野暪我
咁我當時仲未放低咪原諒左佢
但一齊番無耐 又發現佢呃我去蒲
同佢對質 佢話佢無溝女無屌女喎
大佬我點信你
真心當你比佢hurt多幾次 你自己會知呢個人唔再值得你花心機同時間
呢啲仆街係唔會改

你上得黎問，其實自己心入面已經有答案啦，呢根刺唔會拔到，信任有缺口就唔會埋口，就算你而家合埋眼當無事發生，日後你地發生問題，你一樣會將呢件事攞返出黎講，無限loop

呢個真

唔可以 仲要搵sp 等分手啦

分手啦

信者人言也，失信做乜鳩都會懷疑

無扑過?

個處係咪仲係度?